【川震十年】如何迅速找到打人漢 外宣辦劉洪：不方便回應 陳浩暉：事前未有提供資料

有線記者陳浩暉今日在四川都江堰採訪時遇襲，特區政府表示非常關注事件，已向港澳辦及四川省政府反映，四川省政府表示會認真了解跟進事件。都江堰外宣辦官員下午帶同打人的兩名男子向記者道歉，本報向安排二人到場道歉的都江堰外宣辦主任劉洪了解如何找到這兩男子，劉洪稱不方便回應，說要開會便匆匆即掛斷電話。陳浩暉指，今早打他的正是該兩名男子，但他沒有將任何資料交予當局調查。

陳浩暉向本報稱，劉洪一開始就稱不知道有關人士的身份，但下午致電，稱調查過後找到兩人；他稱，劉洪沒有解釋過兩人是什麼身份，二人到場向記者道歉時都是自稱「老百姓」。而商台記者雷子健稱，今日出現道歉的兩男子，並不是今早在都江堰想拉扯他離開車廂和搶袋的人。

早前本報報道，都江堰外宣辦官員下午帶同打人的兩名男子向記者道歉，二人不斷向陳浩暉鞠躬，自稱是「老百姓」，又一度聲稱，有家人當年在汶川地震中遇難、心情悲痛，故見記者拍照才打人，但後來在記者追問下，才改稱沒有家人遇難。

厲害了，我的國！

習種要當喜事做 , 所以打人要道歉

厲害了

臨時演員都係演員

有冇對稿呀

......又一度聲稱，有家人當年在汶川地震中遇難、心情悲痛，故見記者拍照才打人，但後來在記者追問下，才改稱沒有家人遇難。

唔駛証人都破到案
厲害了 你的国

又贏

this is china

四川人打鳩香港人因为捐100億太少

黨打你洗乜道歉 你邊撚個?

咪係 黨要你死 你就要死
支那入面根本就無人 全部都係畜牲黎

瘦版杜汶澤

黨要打你，肯定是你做錯了

無他架 見你唔係中國人就打架啦 香港哦

屌你老母打殘體